Ják se máš? Minulý týden jsem měla dovolenou na horách. Vstávala jsem v 10: 00, potom jsem hrala sport. A v 12:30 jsem plavala v bazen. V 13:00 jsem jedla oběd. jedla Jeli jsme do kině, divali jsme se na dobry film. Večr v 23: 00 jsme jeli do krubu, tancovali. i, pili vino a poslocháli hudbu. To je krasný den! Tvoje Eva.
